(圖)牛熊走格仔實況💵💵💵

一早起身，打畀老闆辭職，話全日試抄格仔，老闆話你試咗先，唔得就返來。

諗梗聽日返唔撚返工，六日放/42k，但好忙，冇可能有時間玩格仔！

諗緊一日食5k格仔，絕不過夜，可以嗎？

有沒有人試過同做到

屌你一個大浪冚死你

第一年贏20%
第二年贏80%
第三年贏100%
第四年輸90%=接近輸哂前幾年profit

點保證年年都正數？

ching 我都係炒格仔 唔過夜
但就唔多出擊，因為返緊工

炒格一定要兩部手機+pc，一通，仲有咩必要的

回頭是岸呀施主

過夜啦,咁樣邊有前途架

樓主你咁買邊有前途
我最少都買100萬股

屌 哂精神，炒格仔就就玩期指啦 牛熊又唔會跟足

有一段時間我都每日炒細股諗住食格仔

買一球，每日食2格

想請教下點解要兩部電話？一部睇圖一部落單？

哂精哂時間
你咁得閒去玩期指啦
走得仲快

一通輕機你就仆街啦

一通又真係幾癲

我都唔好得你好多，用緊渣打
準備轉富途牛牛

一通

點解要畀錢IBANK賺而唔去炒下期

Pc開定
全速易+一通，啱價即按，只信市場價低少少入，高少少出

iPhone 拉彈
Aastock

iPhone 拉彈
Aastock

唔知富途實時有沒用，太多資訊計唔掂

老老實實 十萬 廿萬股太少
最少一百萬先有肉食